日日有手足被捕 大部分香港人繼續無動於衷 吃喝玩樂

建議手足下次唔好再守
引戰完就即走
由班港豬俾狗打，狠心上一堂國民教育

唔好再幫和理非，港豬搵藉口開脫
唔敢承認自己冇決心去反抗革命既人最無恥

不斷做free ride，用勇武既生命去換你既自由
忠言逆耳
反抗機會愈黎愈少，勇武人數愈黎愈少
黑警手段愈黎愈強，運動失敗機會愈黎愈大
全部都有眼見

各有各做？
連儂牆貼左未？Twitter 任務做左未？
Airdrop send左未？ 捐左錢幫義士未？

唔係出街屌兩句撚狗就可以贖到罪
周同學死左兩日，星期一繼續如常
引用尋日金鐘FA台上講
「可唔可以，唔好死左人先識憤怒？」

快閃開花裝修成效存疑
快閃唔夠人，裝修俾便衣咬
換來和理非一心唔關自己事，幫唔到手既心態
惡性循環，愈黎愈少人掩護
手足係極高危情況下， 往往白白犧牲

日日復日日，所有人都開始麻木
次次都自己傷，敵人零傷害

冇心唔好搞， 要搞訓身搞
「我地已經退無可退」梁義士，2019年7月1日

自推

推

好撚認同，周同學過身嗰日，office真係平行時空嚟

每個星期六日，年青人打生打死，啲人咪又係行街睇戲，最好就18區啲市民都食晒tg，等黨同佢哋上返個震撼教育

有一晚食飯
言談聽到隔離枱兩個中女自稱淺黃， 話兩邊都有唔岩都算
講到周同學， 話好陰公， 咁後生
我搭咀問句， 聽日有集會祈禱，會唔會去？
「好似好危險喎，睇下到時點。」

我就知依班自稱淺黃既港豬係最無恥

你咩事 食食下飯騷擾隔離枱

可以

係黃店入面食
諗住同路人， 搭下咀

笑死，咁點解又要六日先搞

認同

同意，港豬就算啦，和理非只能出口幫到有限
一定要減少被捕 已經3000幾人，告都已經500個

好想問班 和理非同埋港豬

你地既各有各做 做左啲咩？

P牌推唔郁